{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61600&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔그레이스리서울"
    },
    "text": "市庁駅と会賢駅が徒歩5分の距離にあるので公共交通機関の利用が便利で、ソウルの主要観光地と隣接しています。 全客室に様々なアメニティや浴槽が完備されており、すっきりとした雰囲気の客室でリラックスした一日を過ごすことができます。 市庁駅から徒歩5分、崇礼門から徒歩圏内に位置するホテルです。 新型コロナウイルスの拡散防止および政府の指針に従って、自己隔離対象者、新型コロナウイルス感染症診断検査対象者の宿泊およびホテル施設の利用が制限されることがあります。 2022年から一部の使い捨てアメニティを備えておらず、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーも提供していません。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は宿泊客限定1部屋あたり無料ですが、週末と祝日には制限がある場合があります。 スーペリアダブル客室ではOTTサービスを無料でご利用いただけます。 ボンサルテ・レストランやコインランドリーもご利用いただけます。 朝食は、ボンサルテ・レストランでバイキング形式で運営されており、宿泊客と非宿泊客の料金が異なります。 全客室での調理は不可能であり、上記の情報は変更されることがあります。 最大人数超過及び未成年者の入室は不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 ホテルは防疫と衛生に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "市庁駅と会賢駅が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "全客室には様々なアメニティや浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのような観光地と隣接していますか？",
            "answer": "ホテルはソウルの主要観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは新型コロナウイルスの対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルは新型コロナウイルスの拡散防止および政府の指針に従って対策をしています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は宿泊客限定1部屋あたり無料ですが、週末と祝日には制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されていますか？",
            "answer": "朝食はボンサルテ・レストランでバイキング形式で提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは使い捨てアメニティを提供していますか？",
            "answer": "2022年から一部の使い捨てアメニティを備えておらず、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーも提供していません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランやコインランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、ボンサルテ・レストランやコインランドリーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室での調理は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 399
    }
}